曹總（Anthony）： 緬甸政變北韓化， 印太圍堵升級， 拜登為何以環保利誘中共合作？

曹總（Anthony）：
緬甸政變北韓化，
印太圍堵升級，
拜登為何以環保利誘中共合作？︱
壹殼花生

香港花生
220K subscribers

主持: Anthony, 阿龍, 昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: